[戰法］ 真be•water

Be water 真正用法係去到邊都有街坊backup 屌尻班黑警

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water